咩叫密切接觸者？

匯豐有同事中招d人又唔駛隔離？